［前線手足入一入嚟］有手足部車被‘誤爆’

【手足不幸遭遇】
本人是100%手足，一路都有參與，
亦都有做家長，11月17日通宵和你塞。
11月18日諗住塞多轉，
就係大約5，6點時間，
去到尖沙咀廣東道，突然收到朋友message，
話剛離開Poly，但被困，好多狗喺附近，
所以極擔心，想極速一個人衝去何文田搵位去救佢，
但發現開車根本無辦法過到去，
之後就泊咗喺 樂道 同 北京道 交界，
因為當時前邊開始set rb，
全條內街都有車泊滿。
所以我就快速泊車，
衝過去搵義載電單車，
途中發生好多事，
之後直到得知朋友安全後，
我就去咗黃埔支援，
大約兩點至三點先返去尖沙咀攞車，諗住順便義載。
點知見到全條街只剩低我架車，
同前面一架被燒毁嘅車(之後聽手足講，應該係狗車嚟)，
我架車車頭都俾佢嘅火燒溶咗，
擋風玻璃都比人打爆，拎走車Cam。
冇任何其他財物損失，亦冇其他地方俾人打爛。

我相信車頭燒熔，係因為太近架狗車，而擋風玻璃爆左，係手足為安全拎走我部車cam。

我明白打緊仗的情況，好多事都唔可以照顧到。
希望以後各位手足小心少少，盡量唔好傷到自己人，因為我車頭亦都有留電話，但而家我真係唔知點算，仲未敢話俾屋企人知，好無助。。。

我是100%手足，有相有片作証，不過安全理由唔可以放上嚟。大家知唔知有冇相關機構/團體幫到我呢個情況，我可以同佢地証明到我係手足。

P.S. 我寫這段文，只係想尋找協助，本人絕對唔會割席，藍屍亦不用炒作。

金水按：呢位手足喺事發後第一時間聯絡咗我，又send咗十幾張現場相片俾我（由於影到車牌所以我冇post出嚟）。之後佢又提供咗佢係手足嘅證明俾我睇。

金水

金水自己成q日放啲流料喎

佢之前有放相
哩單應該係真

人地出完post就再開